【劇透慎入】 盧根 3個位 公投

1. X博士 床上愧疚自白
2. 盧根埋 X博士 雙眼通紅
3. 盧根話原來係咁既感覺

邊個位最令你動容 ?

1. X博士愧疚果到
我直情係心都碎埋

2. 盧根係鐵漢型像
但係佢都柔情既話 ......

3. 盧根應該做左浪子成百年
本身諗過自殺停低
最後揾到親情既感覺

我自己就揀 1. X博士愧疚
明明之前集集都好撚勁
晚年竟然變成咁
仲要 DOFP 避開左
但係而家都一樣杏家橙
佢既自責比死更難受

3

Daddy

3. 好感動

3. 個下好有尚萬強feel

X23係車同狼人講教授叫佢唔好俾狼人死個幕

其實同 rambo 4 有啲似
流離失所最後回家

咁樣編劇增加遺憾感

呢套係咪
史上第一套
超級悲慘晚年英雄片

Fox 呢次捉到路

1同3

3

3
聽到狼女嗌Daddy已經眼濕濕仲要真係搵咗個近水地方埋咗老狼，再加埋最後個X

3
我覺得所謂床上懺悔係引開佢唔搞Laura
Laura係醒，X教授應該知，如果佢唔出聲，Laura就實俾佢捉到，引開佢仲有可能俾佢走甩

3

第一次睇英雄片睇到喊

3 最後個女喊哂口望住個墓果下
仲有葬完x 博士狼人眼紅唒果幕

2
狼人演技展現+17年對x教授既感情
好難唔喊

Dllm 3號位後面個呀嬸電話響
仲要講左陣先收線

Why not all

其實妹真係冇咩 feel
反而
狼人同 X博士 睇左 17年

半套 <查理斯>

3>2=1
3一幕聽到啜泣聲

埋佢個到

自己一個睇 真係喊左出黎
見到有人拎紙巾 都係仔黎
班女冇咩感覺

可能一早估到盧根死 (最後一集)
雖然 X博士 都估佢死
但係一路睇一路唔希望見到

3啦

咩狼人身上有毒素, 第幾集有講?

集集有睇開, 但唔記得左

最後武士個集

Daddy

daddy

1同3
睇佢地老左變成咁好難受
呢個結局都係一種解脫

但我記得狼人係手術台到拎翻條蟲出泥就有翻自癒能力架

2同3 狼人係X博士死哥陣不幾講that is not me，唔想博士臨死都誤會哥到睇到喊左
好唔捨得陪伴左我17年既狼人同X博士

3
但博士幾年前果件事係之前D 電影有冇交代過？
搞到唔係好明係咩事 淨係知好撚大獲

十字架轉X字放

3
但我覺得佢話死原來係咁既感覺多

呢到我理解為
其實變種人都係人

所有 X 最後都會變 十

wiki:自電影製作以來，萊恩·雷諾斯和傑克曼雙雙承認他們渴望死侍與金鋼狼能一同出現在另一部劇情長片中。《惡棍英雄：死侍》續集的編劇表示，儘管《羅根》是傑克曼飾演金鋼狼的最後一部作品，但兩個演員的慾望增加了其在未來發生的潛力[90][91][92]。2017年2月，《金鋼狼：武士之戰》和《羅根》的聯合編劇及導演詹姆士·曼高德表示，隨著蘿拉·金尼／X-23進入X戰警電影世界，他希望看到這個角色出現在未來的電影中，如果成真，他會想以某種形式參與[93]。同月，派崔克·史都華表示，自己將不再未來的系列電影中飾演X教授一角[94]。

白化佬

that is not me 嗰下個人都震咗下

我喊到仆街

Same feeling😢

其他 X 去晒邊

3part我都有喊
由細睇到大集集都煲咗起碼5次真係好唔捨得

X博士自白

死哂

中間有交代x博士因癲癇同腦退化控制唔到自己而令到有個城市多人死傷 同唔記得以前發生左咩事（x 博士出場果段講）
狼人知道成件事
所以估計果時其他x死哂

就好似Old man Logan咁，狼人殺哂所有X Men先發現係幻象
不過呢次係Charles係有意識下失控殺哂所有人

唔明個故仔係點駁
天啟之後既時間?

打生打死都唔死
但去到202X年又會死哂，唔明

超級英雄都敵唔過時間同衰老

logan想離開果班細路同個女拗果到有d感動，
不過果陣d食字位令其他人笑好冇癮

狼人諗過自殺個幕真係sad左陣
曾經xmen風光不在 理念一直無得成真
又印證左磁力王係岩
人類同變種人從來都唔可以共存

其實我都 buy 磁力王果套
X博士其實同左膠冇咩分別

agger

3

我終於明白死亡係咩感覺了。。。睇到眼濕濕

盧根仲後生左

2諗返起X教授同佢嘅關係，好心酸

條女係狼人部車拉低件衫個幕

3.

daddy
心酸 不過冇喊到

X 教授

最後果幕 我覺得係幾好一個埋尾
同樣一個近水既地方
X23最後放低個十字架個下代表The X fallen

個女開車
老豆終於可以瞓教果幕

我都唔明

Professor X cant move his legs

X-24殺左教授 之後Logan搬番教授上車 不斷咁講 "That's not me, that's not me"

跟住Logan埋左教授之後 想掉底X-23開車走 但係撻唔著架車 之後係咁 fuck fuck fuck
谷底之中既谷底

1, professor x 係黑人屋企張床講野個陣時鏡頭好令我腦裏面有個畫面，有個warm house,有老婆，又有仔女，簡簡單單咁就一個家。但係我一樣都無。個下代入咗去個時真係眼濕濕

到最尾logan就死個下幾驚佢無啦啦講I love u, Laura 好彩無

1.
教授話好內疚睇到我好sad

同埋x23將十字架擺做X呢幕都好感動

天啟1983
dofp 2023
logan 2029
入面咪講左，哩六年間，發生左Ⅹ教授能力失控殺左600個人(學生丿同七個xmen (未必包括珍丿，同冇講磁力王去左邊(或者老死左。
加上冇自然變種，得番間公司基因改造

巴打我遲左入場無睇頭十零分鐘左右
想問有無miss左佢殺600人個幕？
唔知點解唔係好明個時間點
days of future past 結尾唔係最尾改變左歷史有返變種人咩？ 平行世界？
(唔太記得dofp ending, 記錯勿屌)

冇拍，口講，已經係中後期講啦woi
係啊，最尾未來咪正常，但過左幾年就變成咁
2023:仲和平
2024-2029,就走下坡

姐係點改變都好，總有理由令變種人消失

有個觀點幾好
明明係冇伊甸
但係班小朋友堅信係有

縱使去到乜都冇
但係佢地夠齊心
可能真係可以整個伊甸出黎

會唔會有可能係伏線

我其實繼承左 X博士 精神
相信人類既希望

呢位巴打觀點

點會殺到Phoenix呀

「呢套係第一套睇到喊同埋想再入場睇&#22021;超級英雄片
有樣野令我好沉重&#22021;就係見到x教授竟然會講粗口，
以前&#22021;佢就算係年少輕狂，都好有禮貌好尊重人，到老&#22021;佢都係一個好導師&#22021;形象，
但係今集佢已經變&#21655;一個普通阿伯，會有痴呆症，會控制唔到自己異能，
會覺得好困擾，好苦惱，好辛苦，竟然會爆粗，屌鳩照顧佢&#22000;個做fucking albino，會唔聽狼人講唔食藥，
到最後，無論幾風光，都只係同普通人冇分別，甚至比普通人更痛苦」

見到呢個留言 好到肉

好同意

同意
殺到Phoenix果個level係去到宇宙神果班
仲有電影都無講過磁力王同x博士合體

你要忠於自我，祖兒
天性改不了
殺人不易承受
殺過就不能回頭
孰是孰非，皆添聲名
擺脱不到的聲名
你現快跑回家跟媽媽說 一切都好了
山谷內再沒有槍械

唔知FOX有冇機會拍到onslaught呢

其實係marvel嘅平行世界/宇宙根本可以求其抽一個時間線出黎繼續拍狼人
佢同磁力王打生打死電影只係輕輕帶過

X博士話見到隻船

我記得有句對白大約係

Logan:我愛既人都會受到傷害

X 23 :我無事

好sad

點解記到

因為我番戲院，會散唔少logan場，睇多幾次就記得

我copy Logan post架

我揀第一 見住佢就比人殺 死前自白真係睇到我不禁流左滴淚

仲會出嚟做

係由十變X喎

由 羅拉 從講到轉十字架真係鼻酸左一下
從一開始羅拉唔信任logan到叫佢做爸爸真係....

博士獨白個下好正，全世界最有腦既人竟然患上腦退化，好稀虛

2

近水

1

Professor X對腳真係郁唔到

估唔到X博士會係咁樣死法

佢個金屬骨架有毒
狼人自己有講

就算有新Xmen都換曬新一代啦

其實我唔明狼女擺做x係咩意思

同埋狼人話 原來係呢種感覺
係指死亡係呢種感覺
定終於有個女有親人

有無人可以解我聽

xmen咪x囉
做老豆嘅feel

1
特別係X教授一開始話
今晚係呢幾年嚟最舒服嘅一晚

明明以前都係睇佢地點打點風光
老年有咁嘅收場真係喊到我痴線

無知一問 近水有咩特別意思？ 凈係知狼人同教授都係埋係湖邊

2.
真係睇到我心痛到不能
因為你經歷過家人去世你就明
套戲 拍得好

我既理解係
1. 代表狼人係X MEN
2. 有家/歸宿既感覺

我就一定係2 我同我條女都喊左

佢講第一次呢到近海邊既時候我已經忍唔住

本來想儲錢買船

即係話 原本我地就快可以遠走高飛,你睇下 好近水喇...

3
忍得好辛苦

上網睇人地話成套戲都好強調家庭
professor同Logan
Logan 同x23
所以！個x其實係可以代表佢地嘅家族標誌

最傷感係
2, logan 係咁fuck fuck fuck fuck
世上最後一個朋友都走埋

我覺得係x教授死
盧根發癲果度

根本成套戲一開始就好催淚
當初 xmen 咁風光
去到而家狼人只想開工搵錢買架船同教授過埋餘生
1 果度教授喊住話自己 dont deserve it
真係好心痛，一諗起睇左教援 17 年
最後佢老年竟然要咁樣……
教授死左狼人無處發洩，係咁打架車
果種無力感真係……

睇完我真係難受左成晚，覺得好嬲又好 sad

喊晒
但見到黑人肥仔喊忍唔住笑

屌係 一開波已經好心酸
睇完套戲覺得抽空咗 睇咗咁多年自己個童年都完埋咁

果下好有愛
好似變左狼人係個老豆,X博士係佢個仔咁
睇完好心up

無撚有錯
我都有自己童年完左嘅感覺
狼人唔再打不死，為生活咩都要做，好現實亦好坎坷

2

Professor x獨白同that is not me

呢到近水

3

得到親情時嘅時候先要離開
個下真係

我又諗返起有巴打問點解黑人老豆開槍射狼人時點解唔走...

其實正傳第三集唔係話教授已死左咩

點解dofp 一開頭佢仲係度既？

x教授後生個陣射親搞到行唔到路
近排睇返點解好似有一集 佢企住接個班細路mutant

你岩既
我估電影想講上一世代既 X 落幕

不過
我get到既係 任何 X (變種人)
最後都係會變 十 (死)

好撚慘，睇左咁多年狼人，以前集集睇佢點屈人機，今集開頭打幾條墨西哥佬都咁撚狼狽

食飯個到又拍得幾溫馨，算係成套戲入面最輕鬆既情節

最後真係估唔到咁就死左

Anyway,呢個結局我收貨

好多巴打問
盧根話原來係呢種感覺係點解

成套野講親情
仲要係 X23 喊住叫 dad

我覺得係講親情既

因為 X 博士一路都同佢講
話盧根要有個家
佢呢句係回應 X 博士

如果係話想死
原來係呢種感覺 個 <原來> 好似解唔通

歡迎理性討論

暴風雨既前夕

唔會除衫打應該
因為佢話咗唔會操大隻

我揀x24殺左博士
然後logan唔知救Laura定去睇博士(揀左博士)
後logan抱住佢話個個唔係佢
睇到我眼濕濕

其實我睇得最傷心個位係Laura俾Logan執返上車見到Charles條屍大叫嗰下

其實成集既親情都好食正我
不過同fd睇 佢地周不時問我野 搞到抽離哂

Hey driver

其實想車走 ?
定係發洩 ?

聽到博士話留宿一宵
都feel到會搞到人冚家剷
最尾黑人開果下空槍

教授係張床果下 真係頂唔緊
我都feel到佢果種內疚

frd 死都話要睇imax
去左megabox 間ua睇
間野裝修 睇睇下成日有d電鑽聲
屌佢老母閪 又冇得賠飛

上次百老𣿬睇 睇睇下響左1分鐘都冇既火警鐘
完場有人出黎賠返張飛(仲可以揀過第2套)

d海報又要問先比 唔撚識主動既

UA正仆街

前排睇完鋼鋸嶺
同一個 feel

教授死都仲忍到，Logan打完X24就死教仲忍到，去到最後Daddy個一下真係完全忍唔住⋯⋯

前面好似冇乜舖排logan同x23嘅感情線

要處理 X 博士
戲碼搶晒
所以冇咩劇情 support 到父女情

同一個戲路 20年前
未來戰士 2
John corner 唔駛叫 dad
已經知佢投放左父子情係 T 800 到

唔算冇
由一開頭狼人完全唔想理X-23
到中期 睇左條片
再到埋完X博士
比X-23救左去睇醫生
再心軟送佢去目的地
再選擇用晒成支藥去救佢
個感情慢慢變左好多

我覺得係因為佢地想避世
如果前面鋪排哂sell 溫情 咁個故仔就冇咁大張力

佢地本來想避世 點知x23 出現 為左幫佢 又害死哂d人 仲要係佢關心既人

博士中間話佢冇使命感之類 其實好人難做...

有冇諗過成套戲都講佢想死

有

佢一開波已經想自殺
不過等埋 X博士 死埋先

仲有個位係 X教授喺個水箱到話

Logan, you're just waiting for me to die

之後自殺

白蝕人用完即棄

導演都話個結局有兩個意思

正嘢

你射我啦，我抵死，我害你全家。

個家係真係慘

Fuck! Fuck! Fuck!......

呢度真係好有感覺
諗返以前狼人每次失控或者迷茫時, 都係X博士令佢冷靜落黎
佢地個關係實在太微妙
失去對方果下痛, 真係難以想像

因為狼人覺得自己責無旁貸，內疚，唔想避

今集將x1-3，狼人1,2，前傳三部曲舖排嘅情感，昇華去一個好高嘅境界

入戲院睇多次先，未試過有一套戲入戲院睇兩次

我覺得臨死話架貨車係我地架遊艇先最悲涼 差啲喊出黎

第一次睇英雄片喊到失控
3嗰度 真係掛住2行淚痕出戲院

1.
2.
3.

第四個
最尾十變做X

仆你個街, 個心好撚痛[
點解好人都不能善終
狼人
X教授

“daddy”

3. 呢個位睇到喊左

其實換個角度諗

Logan一生都咁痛苦,死對佢黎講先係最好既歸宿，況且佢自己都想死

反差好大 一個教授變左一個普通老人家 仲要帶住遺憾咁走 架船都未買到

我揀1

成套戲由X 博士果度一路喊
直到呢度.....

無啦啦加插肥仔跑步想點
明明好傷心, 但又笑左出黎

上網搵左張圖.......

其實佢先要快d死
太危險

真係好慘 好感觸
logan 經歷250幾年終於有個句號
由一開始係一個軍人 得個呀哥 冇朋友
去到畀人改做成戰爭機器 再畀x教授教化
識到一班好朋友 搵到真愛 但最後都要親手殺死自己最愛
面臨絕滅又成功改變世界 返返去以前重新嚟過
班朋友都係死哂
去到最後想死但又要照顧住有病嘅教授
教授死埋自己唯一關心嘅嘢都冇埋
去到尾自己死前畀x23叫聲daddy 發覺自己原來有親情嘅溫暖

我係佢我都想死 佢只係有復原能力 又唔係冇痛楚..

pro.x 死得最唔似英雄 俾人一野插死
佢咁勁 我本身諗住佢同人打 打到死 或者失控而死

英雄落幕
有至高信念既英雄 最後有咁既下場
痴撚線 睇到好撚嬲
但最後佢變左廢老 都重有英雄既心依個位寫得好感人

利申：冇睇曬所有x men 電影

最感人係2,3
冇左最後一位親人 x博士
最後發現原來自己真係做左老豆有個女 已唔係一個有佢dna既異變人

Btw 個故事背景真係睇死人 自己睇得明 出到戲院同班fd傾返 佢地全部睇唔明個故事 5個人都唔明
係咁問 狼人做咩變到咁廢唔係有再生能力咩
其他x men去左邊等等

Logan啪哂成支藥衝去救個女 仲見返佢fit返 有之前既狀態 呢個位都好心酸

個人認為盧根係一個好可敬可悲既英雄

同感，feel到佢之前對住幾多人都唔驚
但兒家有心冇力，行路跛下跛下咁

覺得成套最正係十字架變X字個幕

成個feel推到上頂點

一路睇一路咬手指
佢同x23講 遲下你就知

He has a daughter finally

岩岩諗到個新觀點
不過都有少少 sad

點解呢套冇片尾
因為真係要落幕